#### 6.1.1. Структурное программирование

<todo>

- нецелесообразность использования сильно связного кода
- разделения кода на обособленные участки без пересечения областей ответственности и частой смены контекста
- использование автономного линейного процесса исполнения (уход от полного подобия с _путями активации_)

</todo>